有無人試過退機票?

我早排係中華航空個網度買左機票 8月30號就上機
但突然間有事去唔到 諗住係網上面搞番退票

但佢就顯示 您的機票部份已使用，或是已經沒有可退票價值，請洽票務櫃臺詢問

岩岩打過電話去 但客服收左工問唔到
想問有無人知可以點做?
唔該哂

係咪你個fare class冇得退票呀

請問邊度有睇得睇可唔可以退?

訂位購票＞查詢訂位 / 管理行程
login之後搵care class
搵唔到嘅話就resend行程
有一part類似咁嘅嘢
航班詳情最下低果到就係fare class

機艙 (具有限制的)經濟艙
請問咁係咪即係退唔到?
唔該哂巴打

想補充少少
email果度佢係寫
票價類型: 經濟艙超值價/(具有限制的)經濟艙
唔知會唔會唔同

bye得
聽日打電話上去問點樣退機場稅啦

唔該巴打先